依家腦海經常萌生自殺既念頭

好似入左asso之後成個人諗野會偏激左
平時係屋企我比人話個時我都係啞忍
我驚我有一日真係忍唔住走去跳樓
反正死多一件唔多
依家咁多人死唔差在自己死埋一份

忍多陣等第三次世界大戰啦

到時咪當開吓眼界再死都唔遲

啞忍真係會令自己屈住屈住好辛苦
巴打有冇搵朋友呻下
再唔係喺到呻都得喎

我同你一樣

巴打 same

我明巴打嘅感覺，
唔係唔想呻，而係覺得呻嚟冇用，
甚至係以為同人分享係好事，點之換來反效果。

理解
人生就係咁無奈
只求開心咁過日子

巴打洗唔洗搵人傾下😇？

大個仔了

問題係用黎解決唔係用黎收埋
人地話你,善意既接受,惡意既無視
搵人傾下仲好過放係心
讀書壓力大既咪試下忍下
頂唔順就退學搵野做,一野大把前途
唔係下下讀書先有用
自殺解決唔到問題
有勇氣自殺不如去面對問題
知無?
利申:過來人,依家睇野好開

點解有勇氣死冇勇氣生存？？

讀asso真係成個人個會好灰好頹，我都有過呢個念頭
利申：已捱完 巴打你加油

柳暗花明又一村
有咩不妨講 我會聽

因為唔想再面對
有時覺得生存都好辛苦

係真係會頹左
見到啲朋友個個都好高gpa
自己成碌柒咁然後又哂屋企人錢

asso仔+1 每朝起身都係到諗點解自己仲未死

巴打 你試下諗下愛你既人
佢地冇咗你會幾痛苦
你捨得令佢地心碎咩？

如果唔捨得 咁你不如同佢地傾訴
等佢地開解你 陪你搵番人生既意義